返六日手足停工祝福區

唔知黑雨頂唔頂到去朝早六點呢

6日子黑雨都要返

社畜

樓豬燈到

迫害六日手足

好似黑雨都要返公司rule

勞工處話員工有權唔返

訓左冇睇，最後使唔使返?

咪on9，炒撚左你請牙

熱血公民今日照擺街站

志哥請緊助選團隊

佢唔出糧拖糧狗來